有冇人覺得自己老母有強迫症？

提飲水提沖涼提刷牙
咩小事都日提夜提
好似tvb劇咁自言自語

係
好多野都重覆又重覆
又成日自己喺廚房口嗡嗡

細個半睡半醒果陣聽到佢講野就會覺得係鬧緊自己
個心會跳得好快
不過通常聽番都真係話過我

不過我自己都覺得自己有強逼症

其實上一代係咪唔知咩叫幽默感？
事無大小都緊緊張張咁